<<<<<<< HEAD
##第十章

=======
##第十章

>>>>>>> b72d3cd3e8750459ed4fa975d1a92b4b2b00dcb6
3. 把数组 num_im_rank，num_in_suit 和 card_exists 从 10.5 节的 poker.c 程序中去掉。程序改用 5x2 的数组来存储牌。数组的每一行表示一张牌、例如，如果数组名为 hand，则 hand[0][0] 存储第一张牌的等级，head[0][1] 存储第一张牌的花色。